有冇人睇過藤子不二雄本異色短篇集

嗰陣中二左右無意搵咗黎睇
真係好震驚下
今時今日睇返
有啲Topic已經畀人討論過
但有啲仲係好新鮮同特別
好難想象一個畫兒童漫畫嘅會喺上世紀畫啲咁嘅嘢出黎

有睇過

呢套嘢 通常都係用返佢一味嘅時事議題做背景作故仔 並且利用滑稽劇情諷刺人性醜惡

抄奇幻潮

冇睇過奇幻潮

幾乎每篇睇完個腦都會停咗停

幾年前睇過 剩係記得食牛

嘩呢個真係痴撚線

呢篇我感覺唔大
超人嗰篇感覺大啲